有無人都讀到好想quit

咩科

邊間啊？
我都係 讀到好頹

Trans
Quit
前題係有更好嘅地方想去，而唔係只係為左逃避眼前嘅野
（quitU過來人，而家開心&輕鬆好撚多）

唔想讀咪唔好讀囉

直接出嚟做野

小心讀到depression，見過好多同學簡錯科都搞到咁，如果真係好辛苦，需要考慮轉科／quit u

但當然要睇下你year幾，year4就頂埋佢啦

加油貓仔！ 捱過去就係一片晴天

十月一 五區開花

加油I know that feel

我都讀中文 一齊加油加油

補多一句
鍾意唔代表要變做自己職業/要研究
當作hobby享受可能更快樂
唔討厭已經好撚夠

去發洩下 平時抑壓得太耐

好快就完sem 頂住

Me too

唔好咁啦，人生有希望㗎

好好訓啦巴打
訓足個人先會正常處理到壓力
晚安

我明白

我隨時喺度，有咩想搵人傾就喺呢度搵我！

巴打
你會覺得係自己能力問題，定其他野影響你表現？
例如好憂心要defer 乜乜77
諗清楚啲壓力係黎自邊到 — 自己？屋企人？社會？自己內化左啲社會價值？

上一個系 係咩

跪玻璃返過去啦

唔講以為我個fd開post

仲要兼顧埋示威 好撚辛苦

我都唔明點解自己要揀冇興趣既野黎讀
明明中學已經好厭惡，幾經辛苦考完dse終於擺脫到
自己又on99走返入同一個地獄上堂上到想死撚左佢算

我諗冇咩人鐘意讀書掛

為將來讀炸

我都係中文系
讀得幾開心呀

教書啦巴打

nursing

quit

Hi 已經Y3 仲係咁討厭大學生活
最誇張果陣有打算去睇counselling同寫信比office

樓主讀緊咩科

在九龍塘火車站見到一班中年男人，似大陸佬樣，穿黑衣，分幾組，每兩人拎住一啲好大嘅袋，唔知裏面係咪裝咗武器，總之唔方係好人，可能去港島搞事打人

原本我仲諗住major中文,原來咁難架

Bu?

以我所知,得hku, cu, bu, lu, 樹仁有歷史讀
如果唔係cu同bu,仲要中史比例重, 唔通...

屌漏左個科tim

多口一問,點解巴打唔揀hku或lu既歷史系
係唔夠分定冇揀

咁點解本身要trans

【鐵證1 一行20人 喬裝示威者之疑似警員由警員保護下由修頓公廁步出】
最後30秒

鐵證2及3:

我鍾意讀書

天堂有路你不走, 地獄無門闖進來，我明，我真係明

讀完中文出到黎做教師就抵返哂

9.30 全港三罷

請善用不推文，令行動可以浮上面！
9.30 全港三罷

why社畜>教畜？

唉，香港地，讀乜撚野乞食科啊？

唔會
最緊要自己讀得開心 唔中意間u真係好難有動力返學
比你捱完四年咪又係會後悔點解當初唔quit

其實有冇人知quit 有冇得退學費

一毫子無得退

如果quit engine為左讀曬銀時真係唔好quit

頹
Year 3讀到想嘔

Bu bba quitted

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

Hku BA Year 2 RC lee hall 張穎嵐做第三者唔知醜 迫條講大話賤男hku mbbs year 2 Andrew Wong del晒個ex所有ig相扮無辜以為冇人知道佢做第三者 正cheap精

Quit

又想入嚟叫春好想quit啊 唔想做嘢又唔想挨兩年

我都係巴打咩科？

哦，中文系，咁唔洗咁認真死讀爛鋤啦。

畢業果時GPA過唔過3都好，同自己講，支筆流暢就可以了。其他的學問最後往往帶唔出個社會，不過如果係自己鍾意當中的學問，又邊駛咁大壓力？

利申：N年前的中文系。

如果只係唔中意自己間U但中意自己果科呢

留個tg傾傾？

但如果覺得自己有能力去到另一間U咪quit囉，Bachelor一生人都未必讀到一次，最好梗係揀一間自己想讀嘅U啦

香港咁樣根本冇心機讀